覺唔覺廖長江個名好反動？拉去打靶啦！

尿長江喎，屙尿落長江喎，咁撚侮辱祖國，勁過refucking gina啦，幾時捉去打靶！